（有圖）歌和老街爆炸案 有靚女拆彈專家

背多芬

你不如話著曬全身甲戴埋頭盔果個靚仔